【請集中討論】香港加泰人權自由集會籌委會正式聲明

喺睇聲明之前，請先推行動Post：

我要攬炒：112「求援國際，堅守自治」維園大集會

==============================

《與其節外生枝，不如開枝散葉》
- 香港加泰人權自由集會籌委會聲明

香港加泰人權自由集會籌委會(下稱籌委會)近日收到與集會有關的大量網上意見。籌委會從來並非大台，而是與其他集會一樣，為持有相同理念的香港人提供聚集的平台。香港人一向對言論與集會自由珍而重之，在和而不同、互相尊重的原則之下，過去四個月以來出現幾百場大大小小、理念百花齊放的公民活動，當中亦包括聲援其他地方抗爭的活動，例如9月25日於中文大學舉行的聲援新疆集會。今次集會原意亦只是成為其中一個在週中舉辦的小型集會，預計人數約1000人，讓港人抽空關注世界上其他正面臨警暴與政治打壓的人。

對於近日集會引發廣泛爭議，籌委會實在始料不及。爭議聲中，不乏善意批評，但同時亦不乏各種誤解。在整理廣泛意見後，籌委會決定作出以下回應，希望盡量平息紛爭，讓大家繼續在抗爭路上團結一致。

第一、籌委會重申，集會的主題是從人權自由與警察暴力角度出發，聲援加泰抗爭者，並加深港人對加泰局勢的認識。事實上，集會內容主要是講解加泰的歷史背景、抗爭現況等資訊性內容。集會亦將再清晰帶出「和平處理」、「譴責警暴」和「不要政治獄」三大立場。加泰獨立與否，應該由加泰人民自行處理，不適合外人干預。

第二、籌委會同意大量意見認為，三大立場是普世價值，不單適用於加泰。雖然直接更改活動名稱在操作上並不可行，但籌委會同意在集會內容中盡量加插聲援其他地方受打壓抗爭者的內容，包括於集會宣言中增補，及邀請嘉賓修訂分享內容等。籌委會亦歡迎參與者展示世界各地的旗幟，以示全球在捍衛人權自由的立場上站在同一陣線。

第三、籌委會收到部分意見認為不適合為加泰當地抗爭者籌款。事實上，籌委會在聯絡加泰當地人士時，收到的回應是當地亦非常支持眾籌活動，希望也可以為香港抗爭者眾籌，初步反應踴躍。然而，有關眾籌活動已因被大量舉報而被迫取消。籌委會現時會聯同支持加泰抗爭者的熱心人士合力負擔集會開支，但亦暫時無法為兩地抗爭組織籌款。如有進一步安排，會再作公佈。

第四、加泰當地對今次集會反應非常積極，為表示加泰人對香港抗爭的支持，當地亦將會在同日舉行聲援香港抗爭的集會，詳情如下：

日期：10月24日
時間：當地時間下午一時(與香港集會同步)
地點：巴塞隆拿中國領事館

事實上，綜合眾多一直關注美國香港人權民主法案及國際戰線的朋友意見，籌委會認為部分網上擔心實在過慮。籌委會明白大家對歐美等國支持的重視，但亦同時希望各位不要妄自菲薄，明白到歐美對港的支援，是基於複雜國際政治形勢。而美國參議院今個星期會審議法案的傳聞，更加是令人不明所以。與其擔心一個集會影響歐美支持，籌委會更擔心的是，本來不必要的爭議，令香港抗爭陣營在敵人還未出手前就自行分化。這種不必要的分化，才是對抗爭運動的最大傷害。

我們歡迎認同集會理念的朋友出席集會。至於仍然對集會存疑的朋友，也當然有自由拒絕出席。這正是我們一直堅持的信念。希望大家可以無忘初衷，在集會之後仍然保持一致，繼續努力。

香港加泰人權自由集會籌委會
2019年10月23日

==========================

希望大家集中返喺呢個post討論，以便其他話題既Post可以推返上黎，感謝。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推

不去 不阻人去

老實
班冷氣 有咩資格屌LBJ

完全唔明有咩問題

等我either有票選特首or入左集中營先去

想去咪去 唔想去咪唔好去
as simple as that

我想去 但文宣可唔可以唔好用星旗
仲有另一張文宣圖係星旗+港獨旗
你話我有潔癖都咁話，文宣做到咁就算集會3大主旨冇提過獨立，咪一樣比人扣帽子

Go if you like the topic
Just stay at home if no
Good attitude

外國整？

真

從善如流抵讚

撐巴塞 撐加泰

我唔反對集會，但換旗ok? 支旗係加獨旗黎，紅黃間已經代表到加泰

加泰獨立與否，應該由加泰人民自行處理，不適合外人干預。
咁你同支持人地獨立有咩分別?其他無問題

支持
最好多啲人去展現民主精神落鳩班支那種dna臉

支持

Push

歡迎埋班支那01去亂舉旗
不過都係會俾人屌做咩唔改名

聽日著疤狗衫印智利印尼旗嚟

推呀，加油

搞手話會搞成個集會都係星旗旗海

兄弟爬山，齊上齊落！

比人借加泰集會黎搞分化 樓主點睇

加泰幾年前已經公投咗
只係得唔到國際支持
依家畀西班牙清算打壓
想問依家同樣爭取民主人權嘅香港人點解唔可以出聲支持？
咁日後香港人爭取獨立自治嘅時候
我哋仲有咩資格得到人哋嘅支持？

啱

同意

認真，如果我支持加泰獨立，認為西班牙應該畀人民選擇，到時亦會準備相關橫額，嚟唔嚟得？

每個人當然可以有自己既意見啦
只係樓主作為搞手要重申一次佢地既立場係唔會介入加獨唔獨既問題
只係希望政府「和平處理」
本身個集會係冇既定立場

利申:冇份搞，會去

兩個字 垃圾
講緊你

咁大家就要帶埋其他旗幟出嚟
俾全球知道，我地反制度暴力
與全球連線，為普世價值努力
為公民時代，亦為人權而作聲

乜野去唔去係個人自由
我覺得你地跟本拎緊香港去賭
如果賭輸左人權法過唔到參議院你班人打算點樣背負呢個後果?
你班"籌委會" 連係乜水都冇人知, 正宗冇仇報

你同支那話我地舉英屬香港旗 = 港獨有咩分別

唔通加州人舉熊旗，德州人舉單星旗又搞加獨德獨咩

陳浩天

咁你呢？建設同改善好無？
香港人要凝結、討論、團結！

做得好

唔洗理佢，我懷疑佢根本有私怨，佢單為依單野開左勁撚多個post，阻撚住晒

依個聲明做得好

加油

認撚住林鄭二世

無得改善，我愧對咁多位犧牲手足

咁on9既集會都阻止唔到

又係你

根本就無問題,係果D五毛分化撚係咁係度帶風向

第一次見個集會係同個搞手打對台

2019年仲咁天真覺得獨立會有人支持
國際無人支持人地獨立去分裂人地國家
你地就做哂
叻仔,真係祝你地好運
仲想賴人地屈你地依家你地根本就想咁做
根本就騎劫緊成個運動

你話我自私都好，為左贏我可以唔要光環，前線用命換返黎，每個行動係唔係對自己有利都一定要好小心，我覺得只要對香港有利就要做，沒就盡量唔好做，輸左係呢啲地方就真係癡鳩線。亦對唔住之前付出的手足

拉,一定唔去
ON9仔要獨立自己搞咪騎劫
連遊戲規則都未清楚就亂咁黎

去加泰集會帶五星旗
We love China
China support 加泰 independence

支持 一定要去

請骑刧是次集會，太過敏感及太易令人失去焦點，自己未顧好，我地在虎口求生，不要再提加泰及獨立字眼，外國隨時因為咁唔支持我地

第四、加泰當地對今次集會反應非常積極，為表示加泰人對香港抗爭的支持，當地亦將會在同日舉行聲援香港抗爭的集會

我自己就覺得唔好計較咁多利益關係，真誠往往可以觸動人心。大家唔支持就唔好出席，但係都唔好屌出席既手足呀。

我唔覺得係自行分化，我覺得係個集會分化大家

自己諗下點解咁大爭議,但搞手死都要剩係搞FOCUS加泰集會,係咩心態自己諗下
一係on9
當左自己係皇帝講左就係唯我獨尊,同上次人權集會報人數一撚樣
一係共狗
特撚登搞落去比陷阱你踩。
理據好多POST詳列左,明明擴大化主題最多人支持最小伏,但唔撚肯轉膊。

即係死都唔取消啦?
你同另一條女開房 比你條女見到
你就話大家唔好誤會呀 我地開房無扑野 淨係搵個地方抖下
你估有無人信?
你依家就係做緊一樣嘅野
係呀 大家咪撚誤會 雖然我有加泰旗海唔撚代表我支持加獨
係 係有好多地方可以抖 但我係鍾意開房 大家真係唔好誤會
係 係有好多地方有警暴反人道罪行 但我係鍾意講加泰 大家真係唔好誤會
係呀 搞集會唔等於支持 開房唔等於扑野
你班ON9自己會錯意關人撚事

最大問題係出席者唔係剩係代表自己, 出席者係代表緊香港人
到時出撚左事你地對唔對得住d 手足

改個名咁簡單都唔肯, 真係好有問題

ecact7ly
擺香港上枱仲要講到關人撚事真係好野

班撚樣亂咁黎嫁 唔撚會聽人講野
屌晒佢地老母 搞搞搞
唔諗自己眼前既手足失去左生命 自由
男既比人打到斷骨 女既比人性侵
屌你老母 講左咁多日
目的都未達成 有乜差池 你地過唔過撚意得去呀
兄弟爬山 為既係同一個目的 香港自己都未光復 就走去大愛上身
痴撚線

問心 佢地對加泰有幾深認識呀? 有幾了解呀? 就去人撐你 你撐人

大家退一步啦 話改全球性 抗警暴
又唔撚出聲 一意孤行
唔撚係鬼 就肯定係豬隊友
同阻膠冇撚分別 應該話仲撚衰過阻膠

要去的是個人自由，但真心奉勸自己去FC下加泰運動和其推獨立領袖的背景，其實也是有工人階級反資本主義制度，建立社會主義獨立國家，google 一下不難，其實同香港係兩回事。

共和黨大佬都表明加泰集會
係高風險低無實際作用 既活動！
咁耐以嚟所羅門都全力支持我地
無比過山埃意見我地
佢清楚美國參議院既風向同考慮
佢今次講得必定有佢既憂慮！

一個唔覺意比有心人亂扣帽子
比土共借題發揮話我地有分裂活動！
而家香港已經成為國際舞台既一大議題
我地每一步都要行得更加小心
各位手足三思而行啊

光復香港
時代革命

任何事都係講利益
我唔知班左膠係咪D道德標準去到咁撚高
同時全世界都係有好多地方有不公義發生
但點解今次又衝出黎話要支持加泰?
琴日華閪營已經出黎屌西方國家點解支持香港唔支持加泰
就知道敵人想我地點做
重ON撚99行入個陷阱到

好似香港政府咁， 唔理你有冇爭議， 照去
拎哂d 手足黎較飛都唔緊要

同意，撐場

支持香港獨立
我要渣GTR！

我只信攬炒巴，完

普世價值既野，爭取獨立自由你又識唔識
我地要叫班警賊唔好濫用暴力
但唔支持佢地獨立呀
笑撚死大叔

好似外國有人搞集會， 話聲援反對警暴
但係我唔支持香港反送中嫁

笑死人咩

sigh!

但已經出咗D文宣撐加獨
咁點先?

支持集會

屌你老母走去搞大台
騎劫全部香港人
含撚啦
籌錢籌你老母呀 過主啦 係度搵食

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

支持分裂歐盟

支持多個敵人

MUST CUT IT OFF!

NO CATALONIA!

集中討論

加泰個公投係非法既，果陣仲比unionists杯葛所以投票率得43%，唔算係一個有高認受性既公投。
佢地爭取既係獨立，唔只民主自由咁簡單。
仲有你可以港獨既前設只有兩個，一個係支共死亡，另一個就係香港有重大人道危機，例如屠殺。

支持 辛苦哂

殘體字 露底了

同感

骑你老母

我唔想自己變成 #LebronShames

支持巴打，聽晚見啦

LM後日睇口交部表演

有人識諗

不如D維穩去幫下手,順便要求加州獨立,黑人分治. We are the world 大愛包容.

香港水深火熱之際，對香港冇幫助仲可能有害嘅野撐唔落

到你自決個陣就無人撐你

你叫獨派自決派以後去邊好

其實個人覺得個集會無問題,但希望會提下印尼,因為佢地仲慘過加泰好多,同埋佢地有個女記者係我地香港有事
同埋佢地需要既資源多好多
無理由要聲援唔包括埋佢地

而眾籌果方面真心覺得on撚9,你屋企同佢屋企同時都著緊火,你拎桶水去救左人地屋企先真心覺得弱撚智

其餘唔覺得有咩問題

明明自己講緊2047 公投
又唔支持其他地方公投
連登仔係冇知識

望下香港投票率先啦 43% 算低？

香港人好天真

但不割先係真

唔會要求唔攪 但成日見呢張民宣真係好鬼

"一個係支共死亡，另一個就係香港有重大人道危機，例如屠殺"
咁其實豬共係香港屠殺係遲早嘅事,但有可能係佢瓜咗都未得閒實施.但你走出嚟港獨,卻連軍火都未有,即係送頭.
無錯豬共最後都係會死,但香港會係墊咗屍底. 人地只能為你報仇咋.
當然你會話集體投降齊齊藍屍得唔得.得嘅,食草,公私合營,最後被核轟埋一份係歸宿.

笑撚死大叔
有無外國人以反警暴為名支持港獨呀又
人地件衫印 free HK / HK independence呀又

唔認同咪唔好去
大家有集會自由

少人認同就無人去架啦
不過連登都唔會係主流

軍火 食水 呢啲幾年前獨派解釋晒架啦
梁天琦都係獨派 不過唔知你知唔知

LeBronShames 係好食好住係西方文明國家呼吸緊自由空氣
你呢? HK重光未?

眾籌已取消
眾籌已取消
眾籌已取消

重要所以講三次

啲錢我地自己出，聲明第三段已寫

名已改

收皮啦 好核突

不嬲都係講緊五大訴求, 何來日後香港人爭取獨立? 又何來2047公投? 陣獨派味出晒黎, 我對獨唔獨無意見, 不過明顯唔係而家呢個時候.

唔好諗住攪個集會騎劫緊成個香港
你無資格

撐

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

大家都水深火熱，互相支持

呢個集會已經成功引伸咗兩樣嘢：
1. 集中曬落討論個集會果度，令到更重要既嘢被忽略
2. 不停互相指罵分化內耗
我唔會猜度攪手原意係點，但如果一個集會有咁多爭議，真係為大家著想就應該立即取消

good廣傳

因為張不反對定死左個集會名

近二十年選美國總統投票率最高都係6x%
平時得5x%，43%都唔算係太低啫

對共狗要打簡體

我只係想了解下，加泰無民主自由咩？佢地又邊度無人權？有白色恐怖？有以言入罪嗎？
追求獨立與民主自由完全係唔同價值來，勿混淆，勿糢糊。

不嬲都講緊撤回送中
不嬲五大訴求講緊林鄭下台 冇真普選
幾時變到而家咁

邊個話要時代革命 都未係時候
不過你應該唔知梁天琦呢句野點解

去珠海啦支那仔

sor自決係基本法本來應該有既野
我地只係爭取返本來應該有既野
絕不獨立

咪係 玩糢糊 玩混淆
咁多同路人都屌

攪手有無諗清楚
你做既野係爭取更多人支持
定拎到支持既人 越行越遠

唔好再互屌啦
屌咗咁耐支持唔支持嘅原因就黎個個識背
想去就去 唔想去都可以做文宣或者其他事
聽日集會會帶黎咩影響無人可以百分百可以預知
但我知再互屌分化咗就一定會有極惡劣嘅影響

咁多地方都受緊警暴 點解只支持加泰
唔支持加泰點騎劫運動去搞港獨 一意孤行如果有咩後果唔該你一個人出黎頂晒佢 lm等睇西班牙stand with支那

青年新政願再給各位三個聲援加泰羅尼亞人民的理由：

1. 感恩回報加泰人民的聲援：作為同樣受強鄰壓迫的民族，加泰人民在聲援香港的抗爭 #StandWithHongKong 中從不缺席，本組織的國際盟友Joventut Nacionalista de Catalunya (Nationalist Youth of Catalonia, JNC) 早於10月11日 (其時加泰仍未爆發大規模示威) 聯同另外14個歐洲自由派青年組織聯合聲明支持香港，更呼籲歐洲各國為被逼害的香港抗爭者提供庇護。 滴水之恩，湧泉相報，外國友人當日不怕得罪中共聲援本港，現在人家同樣身受警暴壓逼，我們豈有視若無睹之理？

2. 加泰人民在國際戰線上的位置比香港更為不利，我們更應為弱者發聲：所謂的國際戰線軍師有一件事情沒有弄錯，就是普遍大國由於懼怕自身也後欄失火，都不會聲援具有分離主義色彩的加泰獨立運動，致使加泰人民的抗爭在國際上的聲援比香港更形孤立。 作為同樣謀求自決前途的社群，要是香港人看見國際友人處於水深火熱的處境時仍默不作聲，甚至向弱者抽刀，我們又何以有道德力量尋求國際支援？

3. 加泰與香港的抗爭遙相呼應：本組織成員當日在議事堂上亮出的 #HongKongIsNotChina ，靈感來源便是加泰人經常在球場掛出的 #CataloniaIsNotSpain ，無論兩個社群的不同人士爭取的終點是自治還是獨立等不同的政治地位，香港和加泰兩個民族都在反抗外來的壓逼，都在捍衛民主、自由、人權等普世價值。而最近在加泰羅尼亞各地所爆發的示威，亦參考了香港人的Be Water流水理念、Telegram組織離散式示威、機場和你塞等，更有加泰手足揚言"We're going to do a Hong Kong!"。 將香港加泰兩者比較的國際傳媒不勝枚舉，國際輿論早以把我們連結，我們又何懼聲援遠方的同行手足？

因此, 青年新政再次重申我們10月15及16日兩篇聲援加泰人民的聲明的立場：本組織堅決站在雞蛋一方，支持加泰人民以行動捍衛民主、自由和尊嚴。 我們同時呼籲香港人關心遠在世界另一邊的不公義，促請西班牙當局停止武力鎮壓加泰人民並立即釋放加泰獨立運動的領袖。

讓我們明晚將中環變成加泰羅尼亞星旗的旗海，展示 #StandWithCatalunya 的決心！

#StandWithCatalonia

我一定本土過你

青狗唔係當年立法會發支那誓會有今日屌你老母

blame the victim

呢枝旗係加獨專用無論統獨都同意紅黃間係加泰旗，我真係識巴塞人，之前倫敦有示威，我話your flag，佢話it has a Star I don’t support it. 我？？？ 佢the flag is used for independent movement only

而邊枝旗有咩意思wiki 都有 巴塞（加泰）有3枝旗，3枝都唔同意思

支持獨立咪支持 驚閪

支持 聽日見

但搞手話對獨立冇立場，冇立場但用獨立旗先係問題

只要信 不要問

都冇話過阻你集會支持加泰乜乜乜
但個頭話唔係支持加獨，個頭拎支加獨旗出嚟宣傳做乜鳩？其實你知唔知自己做緊乜？

阿sir話ok就ok

加泰搞手=林鄭女娥
咁多人反對仲係一意孤行
我見到既只係69遊行後港共既影子

唔好為拗而拗啦, 客觀事實係, 香港抗爭運動嘅共識係五大訴求, 並唔係"獨立". 仲有, 唔係每一個參與抗爭運動嘅人都同你一樣咁推崇梁天琦, 亦唔一定要好似你咁認為完全理解"時代革命"呢句野, 先有資格參與抗爭運動. 無論你同唔同意都好, 係呢個時候講"獨立", 對抗爭運動唔止無任何幫助, 甚至會影響香港抗爭運動嘅合理性, 甚至國際間對香港抗爭運動嘅認同及支援, 你睇清楚咩係客觀事實先再叫口號啦.

咁我係咪可以屌晒班唔理解又嗌嘅人呀？
佢地鼓吹港獨
支那林鄭認証 梁天琦又獨派
得失外國點算

（呢啲論調係幾個月前細良講嘅
結果縮返入老母個閪到）

廢事俾人話9 up

果支叫星旗 係加泰獨立象徵

所以咪話個搞手又話對加獨冇立場但用加獨旗，上面仲要用加洲同德州旗黎駁我見住果條街露台咁多藍星旗都唔敢著件皇狗波衫出街，去到馬德里先夠膽解封

屌真係好撚煩呀 ............幾個月黎搞咁多個集會遊行
一個集會就搞到分化內耗, 係咪要諗下到底做緊乜...

如果你認為唔理解又嗌嘅人就要俾你屌嘅話, 無人會阻你, 因為你思維根本唔正常. 仲有, 之前已經講左, 無論你同唔同意都好, 你睇清楚咩係客觀事實先再叫口號啦, 唔好為拗而拗.

明明改下個大方向做警暴,人權,自由為主
加泰為副就已經可以唔洗落人口實
而家係要企硬,搞到自己人又好,外國勢力都覺得影響到香港
鬼唔知獨立係最好咩
問題現實係未去到呢個位
而家自治都未有,何來講獨立
都唔明點解係要企到咁硬,你地改一改做場好既公關show就已經得
你以警暴,人權,自由為主等等,起碼外國唔會好似支那咁樣亂咁spin囉
到時個集會咪跟返你地想講既野咪得囉

唔理解又叫 先係思維唔正常喎
你係咪調轉咗

唔識又嗌 佢嗌嚟做乜9

共諜氣會，必有妖氣

所以咪撚去！

我幾日前第一個post已經話佢共狗黎，冇人信

一個集會屈鳩人地係共諜

G20 團隊：因為我們始終固執地選擇善良

關於周四晚上舉行的「加泰隆尼亞人權自由集會」，在去與不去之間，相信大家都有各自的看法。不少人擔心，一旦我們行差踏錯便會失去美國支持。

但美國之所以支持香港，箇中最主要而最不能忽視的是美國對中政策的大轉向。這並不是說我們現在做什麼都可以，而是美國有自己的戰略盤算，不因個別行徑或一次集會貿然放棄香港。何況明天的集會並非支持加泰獨立，而是對加警暴力鎮壓的關注。

我們明白大家絕不想讓四個多月來的努力付諸一炬。但「唔好撐加泰」的論調，無疑與早前的「勇武休息」論、「唔好衝立會」論乃至更多年前的「唔好激嬲共產黨」論的觀點相當近似，都是避免得失強大政治實體而作自我審查、勸阻過激行動發生。在這些議題上謹慎而為固然是好，但也不必過於畫地為牢。

最初我們反送中是源於恐懼，然而驅使我們堅持至今的，終究是我們對追求民主和公義的擇善固執。抗爭路上，即使前綫手足們迫不得已使用武力保護自己，但我們始終懷著善念行事。大家會小心翼翼保護立法會內收藏的文物、會為受污的清真寺清潔、也替被催淚彈影響的鴿子洗眼，因為良知是我們唯一的大台。

我們不必支持加獨。我們支持的，是在同一片天空下同樣遭受警暴、遭受濫權警察迫害的人民。我們會因為港人失去右眼動容，那麼加泰人的眼睛也同樣值得我們尊重。明天的集會，我們明白很多朋友仍心存顧忌、未必打算親身到場。而我們只想強調一點：即使不贊成集會的朋友，也懇請不要指責與會者「破壞」運動。他們站出來並不因為他們支持加獨，而是為了繼續履行自己的初心。

明天見——或不見，我們都要繼續團結。和勇不分，才能造就更多可能。

#FreedomHK #StandWithHK #StandWithHongKong #五大訴求 #缺一不可 #5DemandsNot1Less #齊上齊落 #願榮光歸香港

加泰多年來也得不到國際上的支持，侵，美國，英國，法國，歐盟等明言不支持其獨立，香港現在也爭取美國通過人權法案和國際上的支持，憑咩去幫人？大愛天真以為出來一日可以改變到以上國家多年的睇法？

手足一間小心比人話你五毛

唉到時肯定一堆獨旗

可以去都唔反對搞，只係想換下枝旗

唔理解一句口號有咩大不了? 點解只要你認為唔理解又嗌嘅人就要俾你屌呢? 何況人地識唔識同係咪9嗌亦冇需要向你交代, 你以為你有特權, 定係高人一等?
話你思維唔正常已經係好婉轉, 唔客氣問句, 你係自我中心, 偏激, 定係中二病呢? 請你學習一下以客觀事實進行正常交流, 唔好再為拗而拗.

加泰公開支持香港
香港無回應真係衰仔咗啲
如果將集會主題改為反國際警暴
對香港、印尼、加泰警察都予以譴責
要求追究所有濫權黑警
順便可以刺激返香港重組警隊嘅訴求
會唔會好啲？

大把人叫改下名都唔肯，成個林奠咁，我唔信會換旗

幫推

我想像緊聽日有人拎支加獨旗出去話自己唔係支持加獨嘅畫面

咁冚家產既人都有

你知唔知你自己講緊咩，自決係基本法本應有嘅嘢？
都算，就當你想講自治。97主權移交後，實行高度自治㗎。結果點？我假設今日贏啦，2019年只會又係第二個1997年。一日香港喺中國嘅殖民管治下，唔會有真正自治。你要重新思考下咩叫自治。

如果我同你講，香港本應就喺5/60年代就準備自治獨立呢？當年唔係冇中國阻撓，香港將會好似其他英國殖民地咁自治獨立。

絕不獨立？咁你一世做中國香港人啦，唔阻你嘅「一國兩制」春秋大夢啦喎
Fool me once,shame on me.
Fool me twice, shame on you

唔會去 搞掂自己先啦
加泰集會應該係其他安逸國家搞

騎劫成場運動搞港獨，
真心唔知呢班人係真心定點
仲話共係反警暴，唔係撐獨立，天真
加獨呢點水洗都唔清

可以搞, 但唔可以大搞, 唔多去就得, 完。

擺到明想搏一鋪 p牌表示心淡

我唔會去
但我覺得可以兄弟爬山，唔會阻人去

籌委會何以不改名?

唔去 唔阻人去

講得好 成班仆街連自己爭取緊乜都唔知
唔怪得咁易俾人帶到風向

Pull

只有利益 沒有立場
同藍絲冇乜分別
一個信美國 一個信中國

我希望大家反思下
究竟大家真正想要啲乜

欣賞籌辦方聲援埋更多地方，但唔明白點解更改活動名稱係操作上不可行。當前加泰集會引起咗幾大爭議，唔係剩係三毛五毛分化造成，而係真係有不少人擔心影響到本地嘅抗爭。改名有助化解矛盾，聚集更多支持，點解唔做呢？

上次人權法集會又唔見有音響舞台？！

我地正係度舉行緊眾籌，除左要籌募今次集會既音響舞台同印刷經費外，亦都係要籌錢黎支援港加兩地既示威者！

所有捐款扣去我地集會開支後，將會50%撥捐畀星火抗爭支援，50%撥捐畀加泰既抗爭支援組織La Caixa de Solidaritat。咁樣固然係希望幫助到有需要既抗爭者之外，另一方面亦都希望展示到我地兩地抗爭者之間既團結。

跪求大家踴躍捐贈🙏幫我地完成呢個集會，亦都一齊支援義士🙏

集合可否考慮延期
[突發]現在應是極力爭取《香港人權與民主法案》，加泰集會不好除消但可否延期?

呢個真，黃紅間條Senyera係加泰隆尼亞自治區旗，黃紅間條加藍星Estelada就係加泰隆尼亞獨立運動旗幟

大家直行決定舉咩啦

唔可以.

擺明係去支持加泰獨立, 點樣?

+1
仲有見人嗌交就勸下交

就係這個人發起集會 ?

我覺得個搞手個手法好似林鄭